[突發] 邊位絲打黎m無帶m巾流到成架地鐵都係？

6點半東涌綫
個位成程無人敢坐

睇標題仲以為成地都係

成架地鐵都係？

雞血黎

樓主on9

帶隻雞上地鐵

擺明話緊女人係

做開內容農場標題黨？

其實真係見過有C9放雞同魚上坐位,搞到D血水係個位度

我嚟 粒痔瘡爆撚咗